各位一個月交幾多話費❓

一個月交成400幾蚊話費 雖然幾甘

但係聽到fd用咩80蚊plan就可以指住佢黎笑

交貴D 威威D?

一分錢一分貨

范b係威既～

512

Diu 1010
比貴月貴但一樣收得好差

1010
18x 6gb

30

巴打你題目打漏咗隻字

$118 1010無限速4g plan

96
人仔

275

邊到有？

漏左各位ching

咩叫幾多話費

利申 中文廢

新香港人==?